{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001917",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022020714051/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스퀘어 조직 믹스 니트 - 블랙"
    },
    "text": "8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS22 / 452251LQ35です。 今シーズンはユニークなスクエア組織がミックスされたプルオーバー商品が人気を集めています。 この製品は軽い重量で春のシーズンにはデイリールックとしてマッチするのに適しています。 素材は表地がポリエステル80%、アクリル13%、ウール4%、ポリウレタン3%で構成されており、洗濯方法に関しては必ずドライクリーニングをしてください。 また、摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意しなければならず、外部摩擦によるほつれ現象が発生することもあるので注意が求められます。 バッグの着用などで不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めてから裏返して洗濯してください。 また、付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯していただき、体質によって金属による皮膚アレルギーが発生することも注意が必要です。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。白系の製品に色移りすることもありますので、着用の際はご注意ください。 敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがありますので、外出時は注意してください。長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のメーカーはどこですか？",
            "answer": "この商品のメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何で作られていますか？",
            "answer": "この商品の素材はポリエステル80%、アクリル13%、ウール4%、ポリウレタン3%で作られています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどの季節に適していますか？",
            "answer": "この商品は軽い重量で春のシーズンに適しています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "この商品はドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "この商品には注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "この商品は摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象が発生することもあるので注意が求められます。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような洗濯方法がおすすめですか？",
            "answer": "この商品はファスナー、ボタン、スナップなどを閉めてから裏返して洗濯してください。付属物(毛)が着脱可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品は何に注意すればよいですか？",
            "answer": "この商品は強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。また、白系の製品に色移りすることもありますので、着用の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この商品は敏感な肌に影響を与えますか？",
            "answer": "この商品は敏感な肌との接触時、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出時は注意してください。"
        },
        {
            "question": "この商品を長期間保管する場合の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品を長期間保管する時は防湿剤と一緒に保管してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 488
    }
}